2人限聚令，封2人學車路試

有冇巴打絲打感同身受？學完無耐又封又要等半年或以上

距離第1take已經一年啦

唔知何年何月先有得考

唉 原本下個星期一可以再考